# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# SHENG PENGFEI, 2016.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-11-23 21:52+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: podcast/admin.py:61
msgid "short description"
msgstr "描述"

#: podcast/admin.py:65
msgid "album count"
msgstr "栏目数量"

#: podcast/admin.py:69
msgid "episode count"
msgstr "节目数量"

#: podcast/admin.py:101
msgid "episode updated datetime"
msgstr "节目更新"

#: podcast/apps.py:10
msgid "podcast"
msgstr "播客"

#: podcast/models.py:34
msgid "Explicit Yes"
msgstr "成人内容"

#: podcast/models.py:35
msgid "Explicit No"
msgstr "无脏标标识"

#: podcast/models.py:36
msgid "Explicit Clean"
msgstr "无成人内容"

#: podcast/models.py:41
msgid "Draft"
msgstr "草稿"

#: podcast/models.py:42
msgid "Publish"
msgstr "发布"

#: podcast/models.py:43
msgid "Private"
msgstr "私有"

#: podcast/models.py:49
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: podcast/models.py:50
msgid "Hourly"
msgstr "按小时"

#: podcast/models.py:51
msgid "Daily"
msgstr "按天"

#: podcast/models.py:52
msgid "Weekly"
msgstr "按周"

#: podcast/models.py:53
msgid "Monthly"
msgstr "按月"

#: podcast/models.py:54
msgid "Yearly"
msgstr "按年"

#: podcast/models.py:66
msgid "description type"
msgstr "描述文本类型"

#: podcast/models.py:67
msgid "description"
msgstr "描述"

#: podcast/models.py:68 podcast/models.py:115
msgid ""
"a URL-friendly name. For example, a slug for \"Games & Hobbies\" is \"games-"
"hobbies\"."
msgstr "URL 友好的名字，例如 Games & Hobbies 的 SLUG 为 games-hobbies"

#: podcast/models.py:69
msgid "is deleted"
msgstr "已删除"

#: podcast/models.py:70
msgid "created datetime"
msgstr "创建时间"

#: podcast/models.py:71
msgid "updated datetime"
msgstr "更新时间"

#: podcast/models.py:114
msgid "channel name"
msgstr "名称"

#: podcast/models.py:116 podcast/models.py:157 podcast/models.py:209
#: podcast/models.py:259
msgid "image"
msgstr "图片"

#: podcast/models.py:120 podcast/models.py:121 podcast/models.py:155
#: podcast/models.py:207
msgid "channel"
msgstr "频道"

#: podcast/models.py:156
msgid "people name"
msgstr "名称"

#: podcast/models.py:161 podcast/models.py:162
msgid "podcast people"
msgstr "人物"

#: podcast/models.py:176
msgid "podcast host"
msgstr "播客主持人"

#: podcast/models.py:177
msgid "podcast hosts"
msgstr "播客主持人"

#: podcast/models.py:208
msgid "album title"
msgstr "栏目标题"

#: podcast/models.py:210 podcast/models.py:260
msgid "keywords"
msgstr "关键字"

#: podcast/models.py:211 podcast/models.py:254
msgid "hosts"
msgstr "主持人"

#: podcast/models.py:212 podcast/models.py:261
msgid "copyright"
msgstr "版权"

#: podcast/models.py:213 podcast/models.py:262
msgid "explicit"
msgstr "脏标"

#: podcast/models.py:215
msgid "frequency"
msgstr "更新频率"

#: podcast/models.py:216 podcast/models.py:263
msgid "is hot"
msgstr "推荐"

#: podcast/models.py:217 podcast/models.py:264
msgid "stauts"
msgstr "状态"

#: podcast/models.py:221
msgid "podcast album"
msgstr "播客栏目"

#: podcast/models.py:222
msgid "podcast albums"
msgstr "播客栏目"

#: podcast/models.py:253
msgid "album"
msgstr "栏目"

#: podcast/models.py:255
msgid "episode serial"
msgstr "节目编号"

#: podcast/models.py:256
msgid "episode title"
msgstr "节目标题"

#: podcast/models.py:257
msgid "episode subtitle"
msgstr "节目子标题"

#: podcast/models.py:258
msgid "length"
msgstr "长度"

#: podcast/models.py:265
msgid "full file"
msgstr "完整文件"

#: podcast/models.py:266
msgid "alter full file url"
msgstr "备用完整文件链接"

#: podcast/models.py:267
msgid "full file length"
msgstr "完整长度"

#: podcast/models.py:268
msgid "preview file"
msgstr "预览文件"

#: podcast/models.py:269
msgid "alter preview file url"
msgstr "备用预览文件链接"

#: podcast/models.py:270
msgid "preview file length"
msgstr "预览长度"

#: podcast/models.py:274
msgid "podcast episode"
msgstr "播客节目"

#: podcast/models.py:275
msgid "podcast episodes"
msgstr "播客节目"

#: podcast/utils/admin.py:26
msgid "Waiting for full fill."
msgstr "有待填充"

#: podcast/utils/admin.py:53
msgid "successfully deleted"
msgstr "已删除"

#: podcast/utils/admin.py:54
msgid "delete selected"
msgstr "删除已选条目"

#~ msgid "Full"
#~ msgstr "完整"

#~ msgid "episode"
#~ msgstr "节目"

#~ msgid "title"
#~ msgstr "标题"

#~ msgid "expression"
#~ msgstr "类型"

#~ msgid "file size"
#~ msgstr "文件大小"

#~ msgid "podcast enclosure"
#~ msgstr "播客文件"

#~ msgid "podcast enclosures"
#~ msgstr "播客文件"
